核爆！！推返SIMON CHENG鄭文傑所講嘅野。

另外去Twitter retweet BBC相關訪問！

相信大家都有留意到SIMON返香港後所爆嘅資料，
部分抗爭者面臨嘅危機已經不知不覺間上升到可怕嘅時候。

推

痴撚線認罪片
銅鑼灣書店翻版

Dlgh, 做過就咪撚亂up啦，累街坊

一個post幾多錢?

【正視聽】Simon極有可能被老屈！